今日有咩好做？

各位手足 唔好掛住提戈個環保jj啦
聽日係612既半週年喇
聽曰我要見到大家
今晚見啦！

推1

2/10

3/10

十卜卜

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦